【兩儀式的遊戲世界】Youtube Channel

好耐無係連登出Post宣傳 多謝一直支持，已經一年了。

兩儀式の遊戲世界
Ryougi Shiki

Youtube主頻道：
直描Backup：
Facebook：
Steam Fans Group：

Youtube定期更新Gameplay
而直播時間不定，請留意Facebook及Youtube
會有公佈

【舊Game活化計劃】
兩儀懷舊系列 之 尋找戰友
貼心的兩儀自家上傳兩款懷舊遊戲：

==== 流星蝴蝶劍1.08免安裝版(By 兩儀式) ====

１）下載後解壓，打開config.exe設定解像度
２）打開Meteor.exe就能開始遊戲

另外，如果想同兩儀連線玩流劍，一定要用vlan
＊＊vlan（連線對戰平台）

===== 魔獸爭霸1.26a(免安裝by兩儀式) =====

下載後解壓，打開Frozen Throne.exe即可遊玩

另外，如果想同兩儀連線玩魔獸，一定要用Garena
＊＊Garena（連線對戰平台）

下載完又玩到 or 有咩問題 都可以留個言
黎緊直播會同大家一齊玩

推

仲bb 都補完哂成個souls系列仲要強暴我

地平線吖
幾時完埋佢?

尼爾食開邊隻胃藥

呢隻真係無心機玩到完
竟然仲有人記得

等緊你個獵魂

輕輕一推

play bb la bb

等緊你出prey

upload緊

正

Prey好睇呀

in高質式，we trust

如果outlast2出dlc兩儀仲玩唔玩

不了

pish

邊個負皮我兩儀BB

兩儀

幫你推下

你有玩
我都有追
係等你埋尾炸

23-5-2017 22:30 懷舊遊戲之夜 On Air Now！

幾時出BB

未打算出

等睇BB,
Prey真心幾好睇

戰地記者兩儀式

prey其實玩左六集出黎 都仲有好多野要探索 ＿

洋蔥？

新片 想全部負皮

BB如果出PC版我一定玩
PS4 30FPS真係唔係咁想玩

會唔會gvs呀

買pro咪有60fps

哪有錢

玩outlast個時買尿片買到冇哂

25/5/2017 22:00 談心電台On Air！

你講手機game講得好好

多謝=P

放番條Backup出黎先

我無驚過

會唔會玩靈魂系列speed run?
有無諗過搵阿東一齊玩/解說靈魂系列？

Bb出2係咪真係拍bb先？

我想同佢一齊玩架 就是開不了口讓他知道

咁speed run呢

你真係覺得兩儀有能力玩到speed run咩
死地形都卡死佢啦

睇小我 食屎

下一集雙Ending

巴打係咪玩過仙境幻想

無

唔卡地形就唔係兩儀啦

早已克服

兩儀要哭了

推，尼爾好好睇

高質

其他都好好

拍緊bloodborn?
見你psn玩緊

其實想你走出fromsoft nier咪拍得幾好睇

咁都比你見到

其實我都好想

留名睇bloodborne

等下啦

爽阿 bb2出之前睇你玩

其實 我好憎30fps玩ARPG 好唔順手

第二集

等bb

垃圾片

又偷打bloodborn
咁鍾意玩就拍出嚟比我地睇啦

頂你24小時睇住我psn

預告

開LIVE
我要入侵你

終於等到兩儀出bb

條片好撚型 兩儀

離線遊戲

一陣十點開一開台練手感

阿梅莉亞>>>>>>>>>>>>>>地形>小怪>其他boss

笑到仆街

主教:黑龍我幫你報咗仇

俾主教根性反殺

笑死

屌呀 我聽日一定報仇

阿梅莉亞：9；你放過我啦，我唔想又OT呀

亞梅莉亞:我係BB水鏡七奇,專令人輕敵,你以前收我皮,你輕敵我一血收你皮

到兩儀打科斯，唔知要卡幾耐

我覺得佢會放棄

今晚過左先算啦...

今日一take pass點睇

遲哂到，去左邊

阿梅什麼的都是垃圾

豬>>>>>>>>>>>>>阿梅>地形>細怪>其他boss

遲D
孤兒>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>所有野

科斯？無人識你阿

阿梅佢都打到咁，路德維希同勞倫斯一定有排卡

孤兒>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>勞倫斯=路德>豬>>>>>>>>>>>>>阿梅>>>>>>>>地形>小怪>其他boss

我拍片認真打=易玩

有冇人覺得玩BB嘅兩儀冇玩DS嘅兩儀咁勁，好多時同隻怪硬碰硬，食好多血水

BB要膽大心細
血換血 採取攻勢

所以咪俾阿梅根性反殺

睇你FB
兩儀BB做乜咁灰？
唔洗理人地d垃圾channel有幾多人睇啦
加油

第５集出左你就知味道

乜又係死地形囉

卡緊阿梅所以未出片

未睇既上去聽番

多謝

大風起兮雲飛揚，十點On Air！

Ben哥好癲..

佢真係好好

開台啦！

好耐無推一推